求 3~4 K既手機介紹

求 3~4 K既手機介紹
因工作關係, 手機好多時都會有可能入水, 想搵部中價手機

S7 , G6 ... 依家買返上一代... 未OUT SPEC .. 價又平成半..

10仔

sony xz